---
title: Dinsdag 11 September
date: 2018-09-11
---

Tijdens deze week hebben we ons vooral beziggehouden met het doen van onderzoek naar Woonstad Rotterdam. ook hebben we ons ingeschreven om bij de huismeester en bij de balie van Woonstad. Verder heb ik de rol van Creative Conceptor om me genomen wat betekend dat ik het LAB creative concepting moest volgen. Hier heb ik de afgelopen week veel geleerd over het maken van een interne en een externe merkanalyse. Deze heb ik dan ook voor onze poster gemaakt. Op de vrijdagmiddag heb ik me beziggehouden met het afronden van de debrief.